我正式宣布香港警察成為全世界最低賤嘅職業，沒有之一

不服來辯

啱
有咩工係返到唔敢用真面目見人？
有咩工係唔敢同人講自己做緊邊行？
有咩工係可以殺人強姦打人鬧人唔洗負責任？
有咩工係每分每秒都俾人屌？
正義之師蒙乜撚野面 痾篤尿照下自己似乜野 曱甴狗閪

佢地嘅尊嚴同佢地個腦一樣
都係冇架

幫推

駁唔到
利伸：撐警